香港大球場要人！！！！！

一陣8點香港主場對柬埔寨
依場好大機會贏波！
唔想個場咁冷清
放工去睇波放鬆下啦大家
主場嘅氣氛真係好正
Walk in就買到飛價錢仲要唔貴

推

嚟緊

仲有心情睇？
拉

痴線
入面會瘋狂叫口號
可以凝聚大家

都可以當係和理非活動

On9，乜柒都拉
未去過大球場就收爹啦
幾多手足入去boo支那國歌呀
支持自己國家運動員又有乜問題呀

一日唔減價一日都難引人入場

價錢百幾蚊就一張啦

學生好似仲要超平

三毛
屌你老母

拉

拉上block得
太撚明顯

貴過韓國/日本國家隊主場

未去過睇波嘅就收爹啦

入場啦

百幾蚊一場相信大部份香港人都消費得起！
同埋入過去一次一定會鍾意個氣氛

主場球迷區

氣氛真係好正

有飛冇心情去

都要振作

凝聚香港人嘅好時候

我保證平時冇乜點睇波嘅人入到去一定鍾意足球

唔睇波幫推

一早買定飛睇贏波

學生現場買飛要唔要排好耐？

Push
利申 有飛 準備入場

應該唔洗